有冇人用緊WeLab bank?

debit card幾好用
又高回贈
唔使放咁多張卡係銀包

下有咩回贈呀

8%

我申請嘅時候又好似冇為意，試下先

頭3000咋

出去食飯用
我通常都夠

3000 8％得240
要俾資料中資 你諗諗

呢間係港資
唯一一間港資

啊里爸爸有份投資

投資者姐

張卡有冇得用Apple pay

冇

乜pay都冇得用

我一次都第三間銀行嘅卡出街

點玩法
要入錢落去先?

想問去餐廳食飯,100-200左右,點用虛擬卡比錢？
用實體卡找數係咪比張卡佢碌,跟住簽名走人？有冇話有手續費嗰啲㗎？
以前都係用cash,唔太識用卡,唔該師兄
btw,實體卡apply 左成半個月都仲未收到

係呀入左錢先
唔使記住找卡數

無手續費啦都係碌卡咁碌

去到930咋 長用不如用citi仲好

咁點用虛擬卡去餐廳找數？
定係虛擬卡係for online shopping？

餐廳一定要用實體啦

張卡幾好J

金屬？

唔係

大耳窿銀行 不了

派得$240, 太少

咁多!?

都好呀

咁唔掂喎. 食個快餐三、四十蚊, 唔好意思碌卡

9.30 .....

等左幾耐先到手
幾靚去鋪頭係直接碌mastercard咁？

應該會extend既不停

打手？ 香港而家堆VB 有邊間唔係有中資份

不停 extend 果 D 似乎一般係以 12.31 係限期

應該間間都有中資資金.
D partners 似乎要求兩樣野: 香港金融背景, online platform with enough money transctions
我見間間都係呢兩個組合.
第二項就係中資天下. 外資對香港呢個咁細巿場都冇興趣.

反中還反中
但如果巴打你連SHAREHOLDING有中資都唔得既
咁你真係冇乜銀行可以用

如果虛銀遲d可以加埋兌外匯，買股票果d就好d
雖然話虛銀
但我覺得至小有一個總行比人去拎錢感覺好d

我希望VB有PPS或者轉數快找卡數

呢個post好撚多WeLab Bank打手

8%冇可能無限期

VB 有 credit card?

係呀，我果張用左好耐，因為好早登記，等左兩星期左右

而家香港開既VB 全撚部都係多撚餘
要黎擺

我估 Revolt 唔夠宜家果幾間穩陣
除咗weland 我唔識之外，其他幾間既股東都係大嘢

好似紙皮咁

直情明地啦

話說佢個小巴定期跌到落 1%
仲有咩意思
1% 人地活期都做到啦

第一中資唔在講

第二仲要頭3000先有8%即係得240當我乞兒？

第三玩開credit card 係有56天還款期係透支下個月開支，佢竟然玩debit card要入錢先破壞money flow周期

你用埋我果份喇

雖然8間都有中資
但係得Welab同Mox叫用得落手
Welab本身都算係香港公司,不過有中資投資
Mox就9.9% ctrip

中唔中資係睇唔同人standard啦
果間天星又小米,又伍淑清
ZA就100%眾安
點用得落手

利申:5月幾已經做緊Welab Founding member

Mox同Welab都有Jetco atm
都叫Ok
其他個6間連atm都冇

agger 其實welab 已經係virtual bank 最港資嘅一間

vb 有轉數快冇eps😫

影張身份證辛苦到仆佳

仲要唔work 唔申請了

開咗 頭先唔小心禁咗下睇個人資料
係咪已經要收我三舊

點解要收三舊？

係

佢收費表話查閱個人資料要收錢

即係中資啦

香港無一間銀行冇中資成份

點解我上個禮拜先開既户口,啱啱收到卡,但張卡上面重有founding member既

查閱個人資料係你去索取書面資料

老細以前係Citi MT

有份都好正常 外國p&g 個啲公司

8%現金回贈
買apple watch 有冇回贈

頭$3000 only

埋單過咗3000係咪 都照當3000蚊回贈

有中資，不了

定期得返0.8%, 唔掂喎

黃絲反中反上腦

外資唔係冇興趣
係個濕鳩政府唔撚批

好撚核突

呢啲咁既傻鳩
投資擺落銀行就係要穩健
你老母要靠其他人先有多啲息
你當自己係世界級銀行咩
人地一定會幫襯你銀行既？

呢條橋唔係唔Work
一定話自己係黃囉
不過背景都出賣左啦

其實用VB比起傳統銀行 有咩著數

無

眾籌派息 將人地啲錢平啲派俾其他人
搏啲有錢仔唔拎走啲錢

入唔入到apple pay

唔得

未收到卡

問佢仲未收到卡 第二日即刻有
仲要founding member
笑大人個口咩 咁遲申請仲係founding member

少人用啲卡 templates 庫全仲有

如果 Revolut 都唔穩陣 我諗唔到有咩穩陣 😅
Revolut 歐洲 美國 澳洲 日本 都有業務
反而而家堆VB 投資者 都只係中國用家為主喎

我唔識 Revolut. 不過, 中資果幾間雖則集中做大陸生意, 但係14億既巿場唔係小野. 你睇 700 就知.
我記得其中有京東 (or sth like that), 㩦程. 呢兩間我都用過. 真心覺得勁.
㩦程擁有 . 其實佢係做埋國際巿場. 佢買咗其中一個大型國際預訂機票、酒店房批發系統.

我屌你啦，咁個資字係咩意思呀

你既分析都岩既, 護城河

㩒下掣, 應該唔會收三百. 收之前, 應該會提吓你

多唔多政府會搞呢D護城河?

定期得0.8%

無可能

8%回贈幾撚時回啊，8月頭用依家都未回

9月1 之後的 30個 「工作天」

即係至少都9/10

佢如果有埋活期可能考慮下

啲優惠變咗廢卡
期待下次做得更加好

唔知點解硬係覺得頭幾個reply 係pr 互回

唔好篤爆人 間間vb 都有打手

ZA pr
za 出 visa debit 開唔開好

on9先用紅底

啱啱出咗

無啊屌，仆街welab搞乜撚野啊

Rebate得嗰10零$20

好似話 double 左係 promo 黎

有無得好似mox 咁入面細分幾個戶口咁？

你用得少je
利申:回咗$2xx再double

隔離forum有人打咗去CS
話抽人嚟double

點解無我份

收到rebate但係冇double?
定係未收到?

有特選優惠點會事前冇推廣，係咪前排9.8%小巴出事畀HKMA昅到實，今次出事廢事又要報incident先扮話特選客戶回雙倍

紅 不了

頭幾個回覆PR得甘撚明顯

港資你話MOX我都信 Welab

Transferwise都唔批比佢

係啦係啦乜撚柒都係PR

失驚無神獎賞你！Double Rewards. Double Happiness!

親愛的客戶：

有咩好得過收到現金回贈獎賞？就係收到 2 倍現金回贈獎賞！

為慶祝營運 2 個月，WeLab Bank 決定「失驚無神獎賞你」，我哋隨機選出咗 2 千位客戶，送你 2 倍現金回贈獎賞！

恭喜晒你，你嘅獎賞已經送到你嘅戶口喇！Enjoy your weekend with Double Happiness🥳️

多撚謝喎

其實佢啲關公唔差
小巴炒車就即刻出email+$50 deliveroo
依家懷疑佢出錯,比多咗double
就順便話係抽獎

問題係如果唔出錯
點洗勞煩關公

應該唔只2000個

但係佢本身個優惠力度唔夠其他幾間嚟

我覺得 mox 出前佢有優勢
但而家開始滯後

本身得佢有實體卡
而且果陣小巴定期有 2.5 同埋 50 人一車
雖然有大陸公司投資
但果 d 始終係 funding
佢都係香港獨角獸公司
當時對手係 ZA 同天星
都仲有自己特色

之後 mox 加入戰團
本身有金屬卡關公問題
但都總算叫拆左彈
果 17000 人都叫比返金屬卡佢地
不過唔知係為左保持頭 3000 人既優越感
定真係因為佢口講既物流問題
17000 人會年底先提供轉卡選擇
1% 活期無疑秒殺哂所有定期
包括 welab 架小巴
而且人有卡佢有卡
仲加到入 apple google pay
回贈對用開信用卡既人黎講唔吸引
但對好多驚左用信用卡既人黎講係福音

有冇人可以講下點收到double?
假設佢話抽
會唔會有咩特別條件?

我就試業個陣已經開戶
8月碌咗$2500up
有做過gosave

8月簽滿條數
而家咩回贈都未有囉

我而家都轉打算轉過mox

因為收到email還會出張黑卡

財仔銀行 不了

15 號完左 8% promo
我會清走 d 錢

之後basic得番1%
應該好少用

1%用返credit card好過

冇留意開 想問張卡係咪好似tapngo咁用？

係
同埋外幣手續費平過tap&go
1.8% vs 2%
同埋有3D secure

之前果8%幾時回?

我淨係開活期1%的vb,收息爽爽

Za都吹奏
不如放天星3.6好過

尋日

點解我仲未有

我都未有

琴日個d好似係8月既數

我8月已經用晒3000

唔夠錢可能要等下

無double

定期終於加返到1.1 最高

但係差0.1%
吸引度唔高

分散投資，多個選擇

係open rice 用張卡比錢 有無得攞個8%？

8月既回贈仲未攞到

睇吓放幾多錢入vb啦
低過100萬
淨係Mox就算啦

又有？

冇喎

我都冇

喺WeLab做緊嘅朋友
真心想問下點解你地兩個月先做到rebate

佢哋話係 下個月1號起計 30個工作天

我好奇有咩分別點解做唔到即時？

聽講多人走之餘請人又慢出手又低

改咗policy 希望冇伏

welab 唔撚用啦 垃圾
是旦一間都好過佢